有冇人係銅鑼灣執到粉紅色卡套

下午3點搭巴士914 出銅鑼灣嗰陣跌咗個卡套
款式係粉紅色閃令令獨角獸既卡套
希望有心人執到可tg聯絡
tg awwouo

好多證件係入面

求好心人